# Practica final del curso JavaScript.
En este repositorio se encuentran la actividad final de la asignatura. ## Descripción
Se desarrollo la funcionalidad del apartado **busqueda**, en donde se muestra una lista de las peliculas segun la busqueda realizada.
## Autor
Andres Saul Garzon Oviedo